點分辨一個人係暈低左定訓著左??

點分辨一個人係暈低左定訓著左?
如果係張床暈低咪好危險??

兜巴車埋去就知

揸佢對波咪知

推

男既彈佢條j
女既渣佢個波

係咪暈左同訓左都係一樣

有無人暈低過?

照瞳孔？

掃眼摺毛